眾志將推逾百萬個「自救口罩」成本價售予黃店推動黃圈

武漢肺炎疫情持續，香港眾志繼於 2 月採購 130 萬個口罩發售後，今日（10日）宣布搜購了逾 100 萬個口罩，首批 35 萬個會以成本價每盒 100 元售予合作的黃店，推動港人支持黃色經濟圈，目前已與「渣哥」、「桔梗」等餐廳合作，亦歡迎其他黃店加入。這批口罩盒上亦印有「35 THX」字樣，代表立法會過半，以鼓勵港人盡快登記做選民 ...

黃之鋒又表示，他們早前在洪都拉斯採購口罩，公布來源地後引來大批中國商人到該國搶購，令當地口罩價格上升，所以今次不會透露口罩來源。

班仆街支那人

唔應該公佈

可以話係 火星採購！

唔同意35+ 可以唔要呢d 口罩

全球都爆緊 點解仲買到

感謝美

隔左咁耐先買到唔出奇

做到野

唔公佈又俾人批鬥 信唔信

感謝

又係桔梗呢個含家產人血饅頭店

隔離登批鬥緊

批鬥乜

尋日先知係郵意老闆

推

估到 好彩佢哋已經無晒影響力

高登變左怨婦登

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位